★未適應新工，80後女文員墮樓亡 !

據悉，嚴女任職文員，今年4月遭前公司辭退，6月到新公司上班，疑因未能適應公司工作環境致患抑鬱。警方初步調查後，雖未檢獲遺書，但相信嚴女因工作問題尋死，趁凌晨家人入睡，打開睡房窗戶一躍而下，案件無可疑。

返工，不了

返工=高危玩意

唔使再返

agger

X2

唉,睇新聞日日都有人跳樓,點解個仆街政府仲好似乜撚都唔理咁

奶波魔召喚😡

俾人炒就廢青下先啦, 咁快返返工做乜9

啲人跳樓死對政府入面每個人嘅個人生活有咩影響

而家啲八十後少少壓力都捱唔住

雖然我返工日撚日都部積車碌到

好似日日返工都受傷
Eg：比貨打到頭，嘴

你遲d仲會俾 石丸 打！佢又watching你

危險三傑

Lin?

89年8月打後都未28

利申 89年12

一定唔係靚女

游b中學photo個post

人遲早都要死, RIP

老貓 唔好再叫人唔返工了

89年10 堅決話自己27

佢係打手

香港係最文明最先進的地獄
加埋港人的人性, 睇人仆街最開心
係依個遊戲下的失敗者, 太投入就會諗唔通去自殺去死
常言道 : 認真便輸了
係香港生存要學懂抽身
無視所有外界的眼光/事物
自得其樂 ,咁先係上計

信咗腦魔 幾年無返工 好醒神

做緊廢青

室內工作咪算安全

以前試過做IT外勤，檔口仔，做完叫佢簽名，唔肯簽，仲想打人，佢話佢冇責任要簽名

走遲d真係命都冇，返去同公司講，又係幫住個客

後生唔識保護自身，乜都聽公司老點，現在唸返真係勁on9

香港勁多癲佬，真人面對面果d客戶服務工，真係要好小心

腦魔 點睇一地兩檢 第日等我捉你上車

以前都地盤管工，搵大判簽嘢比人屌到仆街。
都只係要公司收錢，真係好撚on9咁為公司做乜

可能突然來一場斷層地震，要再起過，又遲5年

超支有納稅人比

但通車時間又押後

我唯有努力工作交多D稅

be a slave

NO WORK NO LIFE

Agger 去到40-50都做唔到上市公司主席唔死都無用

蓋清is going to catch u

NO LIFE due to WORK !!

No work no money
No money no sex